唔明想問, 豬有豬瘟要殺晒究竟有咩問題?

點解要屌?
我聽D人屌唔係講緊要賠錢, 剩係屌又殺晒D豬? 究竟問題係咩?

有無人可以話我知......

你有咩問題？

係中國個邊有問題

再加上香港政府有咁多時間比佢凖備應對都搞到咁，一個字，廢！兩個字，好廢！三個字，好撚廢！

我見D人係屌政府殺晒D豬, 唔係屌D豬邊度黎有無豬瘟喎

我冇問題